有冇人有興趣玩美股同ETF

新手想學 對港股冇乜信心 跌市好難玩
反而美國d 大股識多D有信心d
又可以睇Trump trump 頭
5似港股點死都唔知
暫時有玩虛擬股市
靠ETF VXX 買跌市同執D大企業好似netflix Amazon Facebook 跌得多嘅時候短炒賺少少咁
相反其他跟大市嘅 ETF 就keep住蝕少少
overall trade 一個星期左右十萬本賺得2k
相睇下有冇高手分享經驗同埋教路
如果唔係就好似盲頭烏蠅淨係執下平貨 買下恐慌指數咁

想睇下有冇高手分享經驗同埋教路

你覺得牛三完左未?

追完巴郡po
而家跟機手動月供brkb

其實唔太識推斷牛幾熊幾 淨係唔睇好前境

好似唔錯 再研究下 感謝分享

有啊❤️

長倉SPY IJR

感謝 試下揾黎睇先

識貨

贂完呢本就知投資要贏只有 時間+指數+美股

呢個post證明美股會跌，港股會升返